捧中下游球隊個d人係咩心態？

eg候城 新特蘭 etc

場場輸有咩吸引

屌你老母個閪你番黎把撚呀冚家產
我屌柒你老母死番走啦撚樣

清咁燥做咩

佢on9

屌你老母個閪你番黎把撚呀冚家產
我屌柒你老母死番走啦撚樣

48歲了(破產) 話過退出連登
屌你老母閪依家番黎做過街老鼠呀柒頭？
你block撚左我又點 其他人睇到我講咩
就知你條柒頭過街老鼠番黎比人屌老母啦

唔躁呀 我狙擊隻垃圾狗之嘛

姑娘一開返WIFI你就搞事

屌你老母個閪你番黎把撚呀冚家產
我屌柒你老母死番走啦撚樣

垃圾會員： 48歲了(破產) 話過退出連登
屌你老母閪依家番黎做過街老鼠呀柒頭？
你block撚左我又點 其他人睇到我講咩
就知你條柒頭過街老鼠番黎比人屌老母啦

之前押左電話上唔到來

想知有幾多死獌狗入左黎之後先知中伏

以前有謝隊長都會捧下
希望總會有一年攞到英超
佢休都退埋..不了

48歲呢隻㭍頭之前仲抽空難水以為自己好撚幽默好笑

thx

[/red]

[真心mode] 我支持MLS中下游球隊Vancouver whitecaps因為我係溫哥華人。對野打到成pat屎咁都支持，最多少d入場睇

如果唔係住個區都捧係咩心態

認真 捧李城都有英超
但捧 利就

唔好抽水啦，利有歐聯

諾域治十年fans

唔好亂講野 利迷絕對唔係勝利球迷
冇歐聯都大把利迷
冇利迷因為拎歐聯上車